鋼gum快啲同我出嚟

上次體育館見你唔到，我再下戰書，快啲同我出嚟

ok

乜料牙？

佢淆底獸黎